\chapter{สรุป}
นักศึกษาจัดทำขึ้นเพื่ออภิปรายและสรุปผลการทำงานของโครงงาน พร้อมบอกถึงประโยชน์ที่ได้จากทำโครงงาน ข้อจำกัดของโครงงาน ปัญหาและอุปสรรคที่พบในการทำโครงงาน ข้อเสนอแนะหรือแนวทางการพัฒนาสำหรับผู้ที่สนใจที่อาจจะนำโครงงานชิ้นนี้ไปพัฒนาต่อไปได้
\section{สรุปผลการทำงาน}
\section{ประโยชน์ของโครงงาน}
\section{ข้อจำกัดของโครงงาน}
\section{ปัญหาและอุปสรรคในการทำงาน}
\section{แนวทางการพัฒนาต่อในอนาคต}

